有冇人有睇彼女、お借りします

生肉出到47
有冇巴打有睇
大家又推邊個

幾十歲人就毒少陣啦

屌早兩日先開完POST

一定係水原

有冇人有睇火影忍者?

好睇過依部好多

一開始幾好睇 去到後面有啲悶

係咩
咁我推返個個

唔推都冇所謂
反正套野好似冇咩人想講
亦都冇咩好講

水原for sure

而家啲戲情冇左前面咁爽

個個都推

推AKB49

我覺得最戇鳩個到就話水原本身係個演員個到
睇到成件事有啲好笑

水原冇得輸

遲啲一定比人踢爆做ptgf

垃圾男主
一開始都ok啦 係毒撚同學果話睇到我呢

個臭閪EX都應該準備爆佢大獲

反而而家覺得劇情先緊湊
水原要比人爆大獲 + 同男豬行近左

我就覺得前面冇咁好睇
睇垃圾男主角睇到躁

劇情9流人設1流
同jump之前套咩帳號一鳩樣
果套就斬左
呢套如果起jump都應該一樣命運

EX真係好黑人憎
明明當初係佢自己飛咗人先
依家見男主有水原埋身又想拆散人地

男主角好撚廢
廢都唔緊要大把後宮主角都係咁,但佢個氣場係乞人僧到想打柒佢
可能因為佢講一套做一套

佢仲要智障
比個臭閪ex係咁撚先係最火大

呢套睇個男主食女 不過唔差D女

有追開呢套 想問邊到有得睇生肉

Btw 一定係揀瑠花